Не используй точки в именах файлов.
Точка только в конце, чтобы показать расширение файла
task_1_1.py
task_1_2.py

Задание1:
Удаляй закомментированный код, если он не нужен
   # def print_students_with_marks_7_or_8(self,):

students_with_automate
Один учитель может попросить 7, а другой 8

В целом хорошо

Задание2:
Код не запускается из-за ошибки импорта

